有無試過發噩夢發到流馬尿。。。。

😭好撚恐怖

痴撚線㗎你？

我發到夢遺

死返入被竇喊啦廢柴